hi淡友（874）

1. 投資不是投機
2. 睇船上的人 和 livemore